平時追韓星既妹妹係點樣追到入禁去入面呢?

緊係入唔到去啦,傻架咩

佢地仲成日都想沖入去影相影埋一份,緊係唔得啦

禁區係入到啊 但係一多人咁做扣你係間房成日先比走

呢樣真呀,平時d鬼佬客同大陸客係房真係等好撚耐

我係粒星，知道有d咁既狂粉，安已不。

利申：中學跳cover，放學比妹妹仔跟蹤番屋企。

d妹妹仔平時真係好顛
佢地係跑得最快既女仔
又爬上爬落搵靚位影相

好顛

拿認真咪搞呀 唔好整臭香港 同班痴乸豬一樣

左一左四對腳唔曳

ER...ERRRR...ERRR

上呀上呀推呀推呀

原來樓豬就係個班癲佬

我愛韓團

追星有理

革命無罪,追星有理